[J5] [0030-0430] 金雞+嚦咕嚦咕新年財

睇下有無人推到完場

其實金雞係套幾悲傷既戲，新年想睇周星馳多d

唔捨得

偏偏喜歡你

好聽到哭

金雞一同二都好好睇

"壇"克碌豬

笑中有淚

省港旗兵

睇我d戲都好既
但唔知點解幾中意嚦咕嚦咕新年財

我想睇嚦咕嚦咕新年財多過金雞 開心d

97

狐子山下

不肓

播親陳百強既歌都好想喊

冷暖那可休~

銀河影像

牌品唔好姐係人品唔好

我到而家仲好鍾意聽陳百強

間屋大到

劉青雲個造型好鬼正

掃把頭唔係人人都岩